老老實實 納米樓點定義

政府並沒有就此類型單位下任何定義，而香港測量師學會前會長何鉅業提出，以屋宇署定義計算（即只計算單位內樓面空間，但不包括廚廁、外牆等面積），面積低於15平方米（約161平方呎）可稱為「納米盤」。

唔夠兩個人住咪納米

281呎以下都係納米樓

你住281呎?

一房一廳都間唔到

放得落張床都唔可以叫納米

政府話人均唔夠7平方米

4呎半床?

窗台，工作平台，三尖八角都好大影響

我認為實用低過300呎已經係納米盤了

正正常常都要有廳，房，廁所，廚房。三百呎走唔甩！！

依家乜柒都開放式/ 又無廚房真係俾狗住 發展商死全家

一個人最少要有一百呎活動空間啦
唔計廁所廚房睡房

而家2房都冇廚房

個人認為200呎以下

研究過新樓西則 一般二百尾至三百頭呎數去左廁所露台 開放廁 牆身 用得既面積得150-180呎

相對覺得細咪係囉 咩叫矮丫 咩叫細鳩丫

無房

有D STUDIO三百幾呎 有條件都唔間房 搞到正正方方咁 想自己間都唔得
個則師真係當正自己設計酒店 完全唔顧及用家私隱